有冇巴絲嚟緊8月12-16號會係布吉

屌，同frds bk完機票酒店先check天氣預報，話個五日落雨
不過如果天氣許可有冇巴絲想一齊夾份租㗎船岀下海

包船出海要幾錢

想出海乜唔join個tour出海？

泰國天氣報告唔洗盡信，尤其係布吉
check 天氣報告日日都話落雨，最後只係其中一日有落，仲要係半夜落完club行翻酒店途中

我同啲frd都喺咁諗，無事嘅！

價錢唔記得啦，以前有試過一次雖然。

船上包d乜

包一餐飯，有得釣魚，停一陣比你浮潛咁囉印象中

Push

布吉海有鱷魚小心

近岸嘅位應該無事掛 多謝巴打提醒